[18區家長會]今日無出黎既手足 食完啖飯唔該出黎接放學

個個站都好似有過街老鼠埋伏

推

自推到爆

後生出黎接有無用

我都係後生 人多就有用 無事就碌下電話 反正係屋企都係上連登

有冇tg group？

去返自己果區既tg group

推1/10

推2/10

條街多啲人，點都安全啲

推4/10